車仔終於要輸啦 唔知干地會賴d 乜野呢？

🍻

賴地硬

Thx

干地贏咁少，實驚到賴屎

超驚 唔知會唔會追紅法比仔